北京有許多可以用來刺激需求和提高產量的工具，但即使是中國也難以讓許多消費者對未來有足夠的信心來消費。富人和窮人：大流行性復甦爆發了中國的貧富差距|丹尼爾·馬洛伊| 2020年8月19日|奧齊
想想心率、消化、呼吸、廢物處理、覺醒和值得注意的炎症。我們需要新的、更安全的治療疼痛的方法。電針可能是其中之一嗎|範雪莉| 2020年8月18日|奇點中心
然而，儘管擁有驚人的計算能力，天秤座仍然受到嚴重限制。甲板沒有被操縱：撲克和AI的極限| Maria Konnikova | 2020年8月7日|奇點中心
您可以隨意使用任何高級分析工具。指南：如何有效地將客戶旅程地圖納入您的營銷戰略|康妮·本頓| 2020年7月14日|搜索引擎觀察
2009年，一個大陪審團裁定該市應基於公平的理由廢除《人民條例》“因為它向一些公民免費提供垃圾收集和處理服務，並要求其他公民支付服務費用。”現在是時候重新審視這一垃圾城政策了——喬·貝蒂斯、瑪麗安娜·加西亞、伊麗莎白·漢森、，傑克·克里斯滕森和奧羅拉·利文斯頓| 2020年6月25日|聖地亞哥之聲
富人和有權勢的人擁有像勇敢的科爾先生這樣的人所沒有的資源。《我如何阻止我的強姦犯》|娜塔莎·阿列克森科| 2014年11月24日|每日野獸報
大型垃圾處理公司廢物管理公司（Waste Management）已將其垃圾填埋場轉變為發電機組。垃圾進入，斷電|每日野獸| 2014年11月24日|每日野獸
隔離病房也被歸類為“基本”缺乏水、電和廢物處理設施$埃博拉戰士每月10000人| Abby Haglage | 2014年10月7日| DAILY BEAST
嚴格隔離病人；良好的臨床護理；以及對感染性屍體的快速、文化敏感處理。1976年對今天：埃博拉可怕的演變| Abby Haglage | 2014年9月10日| DAILY BEAST
但近東救濟工程處不從事的一項業務是炸彈處理，目前尚不清楚它當時還能做些什麼。加沙校園內大屠殺|傑西·羅森菲爾德| 2014年7月26日|每日野獸
請記住，你要求我回答的前提是你有足夠的兵力可供支配，而我這樣做了。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
敵人現在幾乎沒有更多的尼扎姆軍隊可供其支配，沒有多少雷迪夫或二等兵。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
這將減少由他支配的直接體力勞動的可用時間。安東尼奧·斯特拉迪瓦里|霍勒斯·威廉·佩瑟裡克
除了樓上塔比莎姨媽的房間和樓下的大廳，整個房子都在你的掌控之中。第一部戲劇| A.A.米爾恩
她的兒子提出在她的債務還清之前把他自己的那一份交給她支配，但她對此不予理睬。祖先|格特魯德·阿瑟頓